﻿CHÚ Ý: Không chọn Register vì trương trình sẽ crack IDM điều này không tốt chút nào.
     - Hãy coppy file idm_trial_reset.exe vào thư mục cài đặt IDM. Mặc định: C:Program Files (x86)\Internet Download Manager
1: Run file idm_trial_reset.exe ( dưới quền Administrator).
2: Chuyển qua Tap Trial reset.
3: Tick Auto matically.
